714可能冇狗

我覺得睇完今晚輿論，聽日班狗嘅部署可能會同616一樣……

咁行完咪去新城市鳩嗚囉